

Atribuiçao do tema no fénix
	Não é necessário

Estrutura da tabela de conteúdos

Revisão bibliográfica

métodos avançados (que a minha tese não atinge)
	poderá ser implementado no futuro se se justificar
	pode haver razões para usar 
	não vejo raao para usar um mais complicado
	implementado o mais simples.
	
	
Perguntas:
	É possível fazer uma tranferência de órbita em que o semi-eixo maior se mantém constante durate todo o percurso?
	

	
sujeito proximo do perdiacado


Referencias:

Trefethen
Approximaion theory and approximation practice
Chebfun(.org) no matlab, opensource

Powell
Approximation theory and methods, 1981


Boyd
Solving trascendental equations


Demorar o tempo necessário no outline

por perguntas



mini apreciação 

bib review por ordem logica

não dar seca ao amigo
o que é que o artigo fazer 

critica
qual é a relação deste artigo com aquilo que 
fica a relação implicita

Não inventar a roda

Evitar usar os nomes das pessoas




Marco Sagliano

nome completo
afiliação: empresa e cargo, 
email:
